和同事出trip時同房，發現驚天大秘密

同個毒撚同事出廣州影婚紗相，夜晚冇野做就偷用佢部macbook諗住上下網啦.
一入個google時 睇到佢search history 有公司女同事個中文名......屌 條友係咪極變態，做乜無啦啦search 人地個名，仲search埋人地email account。

再入去佢d folder睇時，仆街 原來佢成日偷拍啲新娘露乳溝 影腳 影姐妹走光。

仆街，都唔知個keyboard有冇佢啲體液，返到香港同唔同老闆講好.......

LM

成篇野既問題係偷拍。
其餘乜鬼search人名、email etc有咩問題？
你地女人做得最多。search facebook,ig,google 由人地第一日上網既紀錄開始查，查埋人地既朋友、兄弟姊妹、老豆老母。

回歸正題，偷拍犯法，理應報警。完。

做咩要search同事嘅中文名？有精神病嗎？

冇search佢 同 偷拍佢咪嬲嬲豬囉

仆街 我男黎

條仆街淨search女同事喎

share 幾張睇下先啦

一個偷用/睇人哋電腦
一個就偷拍

細佬仲有老豆老母要養，唔想入冊

你地女人鍾意一個男人，唔會去search 佢既ig、fb咩？未開始拍拖就做定哂research，勁過高登起底組。
可能你唔會啦，但想講既係多數女人都會咁做。

電腦係公司電腦

部公司電腦係咪公司比你同事用？

如果係，睇埋下面：
你會唔會隨便入同性用緊既廁格？
個廁格係公眾廁所度BTW。

我諗應該都會，根據你用人部電腦既邏輯。

Search人啲嘢有幾奇 又唔係hack
正常哩啲嘢放到上網都唔係咩私隱啦

利申 試過用個人個電話號碼search到佢facebook

講返我同事偷拍新娘好嗎？

典型港女就係虛偽、雙重標準。
建議樓主先通知公司，睇下報唔報警。

突然間諗到個問題，偷拍人裙底係犯法就一定啦
但影人乳溝同埋腳，呢啲當事人本身就show出嚟嘅嘢，算唔算犯法呢

我驚條毒撚報仇用刀斬我。

我都咁諗

你覆得會唔會快得濟，我都未到出個post就見你覆了

認真，通知公司。
然後有三個可能性：
（一）公司炒左你同事，並報警，向受害人道歉同賠償，公司聲譽受損。
（二）公司拖延，不報警。
（三）要你掩口。

沒有犯法 自己唔小心 無計

假設係我，我傾向眼不見為淨。

又關港女咩事啊 佢係仔search女我都冇話有問題啦 點雙重標準法....

不了要返工

唔係話你。。。

咁都好啲
唔係佢隨時告返你

噢 誤會咗sorry
俾打膠自己

大陸用唔到google

同個毒撚同事出廣州影婚紗相，夜晚冇野做就偷用佢部macbook諗住上下網啦.

自己都身有屎

下個到樓豬

得閒上嚟報平安

本身從事攝影工作影到啲唔出得街嘅相私藏算唔算犯法

偷用人哋部電腦仲開post

重點

睇下有冇女同事閃卡流出

再威脅 扑野

係咪冇你份所以嬲嬲豬呀

search下資料好大件事咩
返工有新同事我都會咁做架喎

Hello 無圖

佢男嘅，如果search男同事，你仲驚啦

偷用人地電腦係咪犯法？

metoo

關你撚事咩？
又唔係j你
你顧掂你偷用人地電腦先啦

樓主 首先 你已犯法

人地犯唔犯法唔知,不過樓主應該犯左法

利申:無犯右

如果樓主而家報警，我諗警察會拉你唔拉你同事。

就係冇search 樓主

你估你po上嚟佢唔斬你啊？

其實有咩問題
佢search男同事你應該驚先啱

樓主應該用佢部電腦開連登睇吓有冇ac

無圖即係假膠

你一係報驚
一係share
兩樣都唔做就死全家

你又知密碼？

咪係 成個隻鳩咁

陣間同事見到個post搶先一步報警屈鳩樓主就好笑

我GOOGLE都好撚多秘密 個drive review係咸片黎 之前present果陣差啲開咗自己個drive比全班睇

樓主係唔係耶撚黎 起底下D索女事好撚正常阿

我又冇開名

佢得舊登

公司電腦 所有密碼一樣。

證明佢性傾向幾正常
如果佢search男同事你仲驚

有人冇做過呢d野？

仆街 原來佢成日偷拍啲新娘露乳溝 影腳 影姐妹走光。

樓主 你仲仆街

圖定報驚

如果係公司同事共用的電腦，你點證明係佢影？
如果係公司分配俾佢一個人用的電腦，你去偷睇唔知有無侵犯私隱？

你偷用人地電腦都好仆街
唔好得佢幾多

當睇唔到，自己小心D就算啦

可能結果係你不成實使用電腦要坐14日，再感化。

報警啦，拍完自私睇咁仆街

點解偷睇人地電腦？

3頁 圖都冇張 點討論

你又知我得舊登?
我有連登ac又要話你知嘅

可能係唔犯法，但如果被偷拍既係你女朋友/家姐細妹/你愛既人呢？ 你會唔會因為唔犯法而覺得冇問題可以姑息？法律不嬲好多盲點架喇
再講偷拍既人覺得自己zoom埋人對波度留啲相黎打飛機係問心無愧既話，夠膽咪同當時人講囉

樓主同佢同事一齊不成實使用電腦罪 拉晒

公司只會炒咗個同事
除非件事楊開咗否則邊個會自動波報警同賠償， 我相信都唔止一個受害人
畀我就同老細講打定個底
如果唔係你同佢做同一單job,有一日出事 老闆追究嘅時候佢對話啲相係你拍嘅你就仆街

要了不返工

偷睇人history 咁撚賤仲要講出黎
OP 你係咪有精神病

search女同事名好正常啫
你話search你嗰名就驚

想佢search 你？

HR 請人前都SERACH 下有冇前科，有冇俾人連登公審過。

人地個folder 話係reference, 避免下次再犯，你都冇佢符。

結論係，相呢？

我鐘意你呢句

應該唔算犯法
但道德上有問題
樓主睇唔過眼就同公司講啦

講真 雖然未去到犯法 但覺得係變態佬行為

拉樓主先，不誠實使用電腦

我放上黎就到我不誠實使用電腦，放過細佬啦。

會同老板的誁定先，個毒撚平時人緣一般般，如果佢唔得得果16k人工，老闆大早炒左佢。

樓主洗定八月十五

職業影婚紗相，個同事可以話d相係backup/唔滿意放埋一二邊先，什至可能係影比你老細/其他同事share睇，樓主報串小心比人反告偷睇公司機密

search 女同事名可能只係想搵fb/ig add佢，人地溝女又關你咩事?

偷用人部電腦好似都...

道德呢啲冇得講，姐係你覺得有問題，但冇犯法咁你可以點，打柒佢？
同埋，我夠會日日打J,但我都唔會夠膽同當事人講我尋晚J完你嚟
你估我打J打得好心安理得咩，我打完都會入聖人mode都會愧疚 不過聽日一樣會打過
所以，討論道德上岩唔岩意義不大，我都幾肯定佢同事偷拍完都唔係問心無愧嘅

反而法律上，我真係幾有興趣知，如果我影人地乳溝腳呀果啲、甚或係佢唔小心走埋光露底，會唔會犯法
（好奇問姐，唔會咁做）

無圖就收皮啦屌你老母

講左咁耐 片呢？

咁撚仆街

Gay post 完

難分真與假

有冇乳溝圖俾大家評下理先 冇就收皮啦你

agger

見到“同事“、“出trip“、“同房“呢幾隻keywords，仲以為肩哥又出post

威脅佢要影你

首先，以非法手段取得證物，如擅自登入別人的手機或電腦取得資料，這很可能導致證物無效，不獲法庭接納。這樣的證據在美國稱為「毒樹果實」(fruit of the poisonous tree)，即如果證據的來源（樹）不當，那麼從這個來源所獲得的證據（果實）也是不當（有毒）的，即使該證據足以扭轉訴訟結果，也難以獲法庭接納，得物無所用。

此外，擅自登入他人的手機或電腦獲取資料，更有可能觸犯《刑事罪行條例》第200章第161條「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」。一經判罪，最高可判處監禁五年。

樓主與其掛住講人,不如擔心下自己好過啦

你確定你個毒撚同事唔會上連登 小心聽日返工佢斬9你

屌你偷用我電腦 重睇我d野
你有冇人品同人性呀

應該報驚 BTW你都有罪

仲以為gay post

咩事，而家啲連登仔見紅宇就以為真係女

不誠實使用大腦

睇錯左洞房

返婚禮攝影？

認自己錯啦
你自己開頭都話係偷用

冇「是咁的」
零分重作

屌你咩 原來你夜晚偷睇我個部電腦

偷睇同事電腦你估冇事

我落標d 價錢你知道曬 即刻商業罪案調查科見

有冇search你個名

屌你老母一開始以為你係女
仆你個臭街有好野睇仲嘈嘈嘈
你話見撚到佢search過你個名就話姐
你老母無生埋個腦比你？

我夠膽講 樓主一定有google 某種日本女性名

威脅佢俾你屌屎忽，否則報驚

報警囉
不過你會俾人告埋一份囉

物以類聚

遊蕩同不誠實使用電腦萬能key

出張warrant攞證物都得啦
重有你覺得會唔會咁得閒落樓主charge

如果佢偷拍啲新郎露波 影褲廊 影兄弟走光
你仲驚啊